求$30000內服務式住宅推介

要2房單位 （4人住）租一個月 最好九龍 大家有推介嗎？ 謝謝

Pm me

海澄軒嗰個集團

Horizon Hotel既2房只可以3人住
利申：住緊3房，4人max